各位巴絲你地同異性朋友出街會做d乜？

上黎攞下料參考下。
我個女仔fd佢運動能力都ok，平時鍾意做有挑戰性既野。

同佢做左同事一年，唔係溝緊佢，純粹大家出左幾次街感覺都ok，
而我想了解佢深d，但我係毒撚黎

做愛

嘗試拖佢隻手

做自己

單獨出街仲諗住做朋友？

所以你咪做死一世毒撚

同佢分享figure

行街食飯睇戲啲fd

揸波

所以你咪死狗公囉

比人告咪仆街

冇figure，佢唔鍾意睇動畫

之前出街都係咁 但我驚呢凈做呢三樣好快悶

吓 你思想都幾封建

打羽毛球lor, 大部分人都識打

都唔錯

第一次先唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

一齊搵好嘢食